收好人卡，收到懷疑人生

好女字每次都話你值得更好

開頭係咁，收多就會慣

ching, 咁睇la. 喺未正式拍拖前， 對佢太好係唔得架， 如果唔係 佢會覺得你同佢老豆一樣。 要學拒絕佢既要求

習慣對每個女仔都咁好

命中注定你跟我去溝日本妹

唔識日文

學

所以我都係走上叫雞呢條不歸路

不了

師兄加油